侵侵表示:你地唔做野叫我點樣幫你地

唔想失去我地最大援助，今日3點尖沙咀見

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

唔好再理佢啦，藉口咋
集中係國會議員身上

TRUMP開聲縑少人呀

就算唔為佢都要為自己，自己香港自己救

Trump 可能曲線吹雞叫人出去尖沙咀

擺明係啦

各巴絲仆完野早啲起身準備

場運動因為你地亂搞活動就黎要輸喇

要人呀！唔好俾車入人群

推

推行動po

一直都係美國配合香港, 點解近嚟變咗香港配合美國抗爭?
有美國唔代表可以放鬆

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

Pish

三毛同政治潔癖撚: 侵佢又話同中國fd 喇，一早都話信佢唔過㗎喇，休息，唔好舉美國旗 etc.

似撚足以前文化大革命咁話不要美國要古巴